方力申好X煩

可唔可以打爆個黨鐵電視佢

撚咪撚 打粒粗口都要「X」

起。跑。線

抵佢比stephy飛

一件四肢發達大老粗

人地stephy都唔follow佢啦